尋Mirror演唱會門票騙案受害者

希望搵到更多受害者 令到件事受到關注
快啲捉到條仆街Tam Tsz Ngo
我都係比晒錢之後佢失聯
我上網search下先知佢係有前科
佢仲要繼續用同一個ig acc改名再呃人
同埋佢係有好多電話號碼, fb acc, ig acc,
carousell都可能有
希望有關受害者dm我 我加你入ig gp
我第一次係lihkg開post 唔知有冇dm呢樣野
或者你話我知點搵到你 我再加你入去
其他人唔好blame the victims
如果有人識佢／知道佢下落 拜託話我知
呢啲仆街唔可以容忍 一定要置諸死地
佢好似由2017年已經開始招搖撞騙嘅生活
呃口罩錢 呃迪士尼飛錢 呃演唱會門票錢
話唔定而家係某一處unun腳洗緊我地啲錢
如果佢本人有上連登兼睇到呢個post
我想同佢講：我屌你快撚啲中武肺，落地獄啦

推

Ok tg me Hugo1991

To 樓主：

智商低

係要繳交智商稅

開始賣飛個陣一早有人提左大家有D扮黃牛實際騙案嘅人出沒

麻煩你direct我ig: kuso_99🙏🏻🙏🏻

儲多d苦主報案先會真係做野，得一兩個人d狗係唔會做野

個樣好似youtuber ody

跟據以前既經驗，你集齊100人，自己搵埋證據，齊晒料，班狗都係唔會做嘢。

之前壹周刊都有報過